[Be water]如果和你shop抵唔到頸要撚狗既話請講呢句口號

催淚彈催淚彈

行動要be water 口號一樣都要

d狗實有一兩隻唔受控扔催淚彈止暴制亂

駛唔駛咁快